想問成語不收蝙蝠既故事

之前舊登好似有 搵唔返